一幅圖回以睇到二十年嚟嘅科技發展!!!!!!

咁大個邊框

眾未係即影即有

港女用品

Iphone嘅出現，推快左科技嘅進步